為表愛國被要求捐一億賑災 吳京:捐咗100............萬

吳京套電影《戰狼2》上個月底上映，劇情愛國愛到去非洲、吳京化身「打不死」，可能連雷鋒同志都要向佢學習，CCTV4中文國際頻道甚至搵咗班中國駐海外維和部隊拍片，話電影係真正反映士兵生活。

《戰狼2》符合國情，愛國人士梗係要睇啦，仲有唔少大陸單位要一齊去撐場!根據大陸電影網站，直至下午5點半左右，《戰狼2》票房已去到52億人民幣（約61億港元）。

正正因為票房收得，上個月四川九寨溝地震後，有網民話如果吳京真係咁愛國，就應該捐出部份收入，豪言「同志總得捐上個一、兩億表一下態吧」

事實係，吳京有捐嘅，不過同呢位網民預期嘅金額差咗100倍，捐咗100萬賑災，呢個金額同李連杰所捐嘅相同。

今日大陸傳媒「網易娛樂」搵咗吳京訪問，講番呢次捐款，吳京沉思一陣，再話：「首先我就向李連杰師哥學習，第一時間我也做一些行動，第二，我們現在票房還未到手。」又形容自己做慈善工作，習慣低調，誤會唔使出嚟澄清，吳京仲話：「杰哥也看得到，杰哥也鼓勵我，慈善對得住自己良心，你就是最捧的。」

支那人真係咁鐘意睇軟做數？

留言個個係咪d官黎

隔離登個風生水起真係捐100人民幣

52億有幾多係實袋??